{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009397",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 뉴욕"
    },
    "text": "退室時間を超過すると、追加料金が発生します。 備品やアメニティを窃盗したり、客室の器物を毀損したりした場合、刑事措置となることがあります。 宿泊施設は総客室数27室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 私たちはニューヨークモーテルでコロナ関連防疫を強化しており、客室専用エレベーターを2台保有しています。 全客室からは南漢江を眺めることができ、1台目には30台まで駐車できます。 周辺には徒歩で移動できるグルメ店があります。 駐車情報は30台まで可能で、平日は1部屋あたり2台駐車可能です。 すべての客室料金は2名を基準とし、人数追加時に追加料金が発生します。 追加のお一人様のみ可能です。 当店では未成年者と青少年の男女同室での宿泊は絶対に不可能です。 もし摘発された場合、強制退室が行われ、払い戻しは不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "備品やアメニティを窃盗したり、客室の器物を毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "備品やアメニティを窃盗したり、客室の器物を毀損した場合、刑事措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "私たちの宿泊施設はいくつの客室を保有していますか？",
            "answer": "私たちの宿泊施設は総客室数27室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "私たちが提供している案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "私たちが提供している案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "私たちはどのようなコロナ関連防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "私たちはニューヨークモーテルでコロナ関連防疫を強化しており、客室専用エレベーターを2台保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を眺めることができますか？",
            "answer": "全客室からは南漢江を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "1台目には30台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には徒歩で移動できるグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車情報は30台まで可能で、平日は1部屋あたり2台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名を基準としていますか？",
            "answer": "すべての客室料金は2名を基準としています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者と青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と青少年の男女同室での宿泊は絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "摘発された場合はどうなりますか？",
            "answer": "摘発された場合、強制退室が行われ、払い戻しは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 453
    }
}